點睇美斯世界盃被淘汰=廢 牙朗歐聯被淘汰=carry成隊廢物 仲想點?

美斯世界盃外圍賽尾場入3粒帶領出局邊緣既阿根廷入決賽週 16強2助攻 但3:4不敵當屆世界盃冠軍就被朗迷笑係廢物 垃圾 有班勁隊友都輸
牙朗歐聯帶領祖記入歐聯8強輸波就係 carry成班垃圾 牙朗已經盡左力 唔係牙朗祖記一早出左局

點睇戴巴拿係阿根廷就係球王比美斯阻住上位 美斯正仆街唔比戴巴拿上場 正一球霸
但係祖記戴巴拿無得上位就 戴巴拿廢到仆街 廢咪無得上場囉 又要牙朗一個carry呢班廢物

點睇美斯世界盃外圍賽最後一場大勝令阿根廷入決賽週就唔計 牙朗8強輸左之後就 無牙朗祖記點入到淘汰賽

朗迷最叻搬龍門架啦

好慘

一陣又要扮只係憎美斯迷唔係憎美斯

只係想講 朗迷有無諗過回力標中到自己正一正

唔過兩頁

根本兩邊球迷講來講去都嗰啲

朗迷邊有咁高智商諗得通

兩邊經常食哂自己d回力標

大巴拿真係好撚慘

為個球星雙重標準到咁

真係gay味濃

朗迷去曬邊

好快就有post 講兩個都咁勁 點解要比

我見大部份祖迷好似冇講大巴廢
今年相對弱左就見到人講

真係唔過兩頁

總之我朗踢波唔靠隊友，踢天水圍飛馬都可以贏世冠杯呀

預咗